國台辦：長期以來民進黨勾結「港獨」勢力，提供資金及培訓人員

對於民進黨早前批評香港修改選舉制度是破壞「一國兩制」，國台辦發言人回應說，長期以來民進黨及當局勾結「港獨」勢力，提供資金及培訓人員，大肆破壞香港穩定，強調任何損害國家主權及安全的行徑不會得逞。

我係藍絲，見到咁樣但都唔去拉人，好有無力感，明明台灣是中国的台灣，輸了

支持出兵

即係投票俾英文都係台獨，幾時武統台灣

支持制裁台灣，未撚買晶片

所以要完善台灣總統選舉制度，防止台獨分子進入政府核心